IU講 中文 英文 日文 韓文

小籠包

佢啲廣東話我教嘅

Lm

啲圖集去哂邊

唔畀講野既iu

真空既iu

冇人想知佢講乜文
淨想睇佢唔帶BRA

腳型令到

娶到IU會係咩感覺

配唔上

禾都色講四種語言
典解唔開post讚禾

#freethenipple

好QQ

我知

IU係我唯一鍾意既韓國藝人

唔好J佢啊屌你

到底點解要咁做
雖然正還正 但係都唔想見到

果日都係我唔好

一時情急之下攞左佢個bra做左d衰野

好撚q